{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_051058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/view?relicId=128190",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "고려도자 청자상감국화문유병2"
    },
    "text": "高麗陶磁青磁象嵌菊花火瓶 (고려도자 청자상감국화문유병)\\n\n阿川重郎コレクションには、高麗陶磁の青磁象嵌菊花文の油瓶が所蔵されています。乳剤面中央のフィルムが剥がれており、乳剤のせいで中央部分が赤く変色しています。また、乳剤面の左上と左下には赤い線があり、被写体の周りを黒く塗られています。ガラス面には破損が見られ、下段右側には紙テープが貼られています。さらに、乳剤面の右上と右下には「582-1」という黒い文字が記録されています。この作品は韓国で制作され、日本の植民地支配時代に属しています。材質はガラスであり、宝石のような美しさがあります。分類されるとすれば、メディアや記録物、フィルムのカテゴリになります。大きさは横12cm、縦16cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この作品の材質は何ですか？",
            "answer": "材質はガラスです。"
        },
        {
            "question": "この作品はどのような美しさを持っていますか？",
            "answer": "宝石のような美しさがあります。"
        },
        {
            "question": "この作品の大きさは何ですか？",
            "answer": "大きさは横12cm、縦16cmです。"
        },
        {
            "question": "この作品は何時代に制作されましたか？",
            "answer": "この作品は高麗時代に制作されました。"
        },
        {
            "question": "この作品はどの国で制作されましたか？",
            "answer": "この作品は韓国で制作されました。"
        },
        {
            "question": "この作品は何のカテゴリに分類されますか？",
            "answer": "この作品はメディアや記録物、フィルムのカテゴリに分類されます。"
        },
        {
            "question": "この作品にはどのような破損が見られますか？",
            "answer": "この作品にはガラス面の破損が見られます。"
        },
        {
            "question": "この作品にはどのような文字が記録されていますか？",
            "answer": "この作品には乳剤面の右上と右下に「582-1」という黒い文字が記録されています。"
        },
        {
            "question": "この作品はどの時期に属しますか？",
            "answer": "この作品は日本の植民地支配時代に属します。"
        },
        {
            "question": "この作品の乳剤面の変色の理由は何ですか？",
            "answer": "乳剤のせいで中央部分が赤く変色しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 289
    }
}